我哋就愛國嘅！

愛國當然要攞國旗啦，旗就緊係要支棍先飄得起。學何君堯話齋，出得起錢買，就梗係買最好架啦，買支最硬嘅，咁就唔怕搖旗果時會搖斷啦。

中國萬歲